隔離屋疫情先裝修 點樣可以隔嘈音?

1.有冇ching推薦降噪耳機隔到音? 聽書
2.關晒門窗都隔到少少
3.直接走人 唔係度溫